想入手apple watch 3

但唔知點選擇 GPS版 定 cellular版
有冇人講下點好
利申 學生一名

二手S1/g shock/TimeX/Seiko 5

gps 版

可以講下點解嗎

Cellular 版買最新
玩返3，4年

學生都要戴幾千蚊apple watch

咁都叫貴，咁過五萬，金勞果班又點睇

日日叉電 你屌埋我個份

因為想送一份禮物比自己
而apple watch都一直想要

知你老豆每個月比成萬銀零用你喇

我都考慮緊買，但見好多巴打話後悔買左apple watch

睇下你諗住佢用嚟做咩

當佢小電腦 你一定後悔

3分1 智能
3分1 手錶
3分1 fashion

你就會好鍾意

收隻二手s2都夠用，s3同s2根本就差打電話功能，同更防水

最大問題到呢家都冇乜apps玩
我都剩係用黎apple pay

除非你覺得你會唔帶電話出街，如果唔係cellular 版冇意思

識唔識睇字？我冇話過我有 做咩姐你

利申買野靠自己

On9 仇富撚

都係差幾舊水
不如s3一了百了
除非會唔帶電話落街跑，唔係我建議Gps算

睇你用咩台，非csl買LTE版無用

迫尻人轉台

其實是但買隻s1,2都好夠玩
來電功能好正，手機放咗袋
隻錶識自己叫同震 唔會錯過電話
（加埋airpod無撚敵

賣俾你
十月買有保

買最新啦緊係 利申已有

早兩星期買左隻 未開去翻新 S2
$1500

勁撚抵

開心使用中

未開封翻新

買cellular la, 差個五百蚊。如果用the club 50 分又平返二百幾。除非唔係用CSL 。

利申： series 3 LTE 出，第一日就仆去出左隻錶。

仲有冇，好似幾吸引。平時洗手可以防水嗎？

Cellular 獨立上網係咪要俾多個月費？

你用開csl 1010就唔洗
但要加簽

邊到仲有S2買

用smartone係咪買cellular無用

咁抵屌

唔好買，冇撚用

之前一直用開1st gen，通知、轉歌、心跳計、運動量 (仲有唱k cut歌del歌)
AW S3 cellular一出就即刻trade走部1st gen出隻不銹鋼諗住長用

其實係真係好方便，戴返普通錶出街會炆

諗緊大定細

邊到有得trade?

1代都有得trade ?
邊度收呀?

S3 gps夠用

我想知gps係咪一定要帶埋手機
先可以用airpods聽音樂

唔洗。 你入定入aw的

你可以入定啲歌落隻錶度

咁人地係學生啊嘛

買少部iphoneX 都夠錢你買埋隻錶
（學生學咩人買智能錶，比心機上堂啦

i mean 佢仲係學生，所以5 萬對佢黎講可能好多，即使對你黎講只係九牛一毛。

apple官網咪有

收幾多呀？

出左冇耐 cellular版開心使用中
可以preview msg好正 覆既話要手寫